(發突發)Donald Trump第一次喺Facebook發功!!!

I know President Xi of China very well. He is a great leader who very much has the respect of his people. He is also a good man in a “tough business.” I have ZERO doubt that if President Xi wants to quickly and humanely solve the Hong Kong problem, he can do it. Personal meeting?

Source: Donald Trump Facebook

Push

侵：你攪唔掂，我幫你派維和部隊

民主共和兩黨居然逼到trump 出手

曲到圓

Xi is a great leader

侵：我地留意著你一舉一動。

喱個ac真定假
條廢老唔係淨係識用twitter?

侵侵救港

I have ZERO doubt that if President Xi wants to quickly and humanely solve the Hong Kong problem, he can do it.
根本習敗北肯叫林鄭每年穩定派錢比港豬
唔好搞埋啲on9野 香港人好容易就收貨
係都要成個小學雞咁要面又要錢
宜家收唔到科 抵撚死

真外國勢力

ZERO doubt射了

唔好賣香港啊

Good things were stated on the call with China the other day. They are eating the Tariffs with the devaluation of their currency and “pouring” money into their system. The American consumer is fine with or without the September date, but much good will come from the short deferral to December. It actually helps China more than us, but will be reciprocated. Millions of jobs are being lost in China to other non-Tariffed countries. Thousands of companies are leaving. Of course China wants to make a deal. Let them work humanely with Hong Kong first!

係wor佢之前都已經有講

係咪終於可以真 sir this way
頂唔住喇

push

真曲到圓

豬閪百格仲唔刪po

到時美國都玩送中

Personal meeting?

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

侵侵：「I am watching you」

俾多啲彈藥trump 818人數好緊要 話比全世界知好多人想要雙普選

佢嘅解決方法就係解放軍

sir this way

Humanely 🤭

侵侵玩膠真係無撚敵

wtf太強勢了

侵侵咁講係可能係之前習近平從來冇同佢傾條約既野
只係搵d 2打6去傾 講好又唔做野 侵侵都有話一定要習近平親口承認先算
估計係大陸狗以為錢多就食住上
當佢地擴張多線之後發覺比人制裁之後資金維持唔到多線擴張
變成固定燒錢支出 但應該係交唔出錢所以連歐盟都冇一個出聲
至於資金問題應該都仲有 亦會大部份都爭住人錢唔到期付款
make a deal or war

侵：習仔係叻仔黎

根本佢就撚狗 佢唔會幫香港 不過可以利用佢黎打支

派架航母過黎南海做勢先啦

話晒係全世界9up最有影響力既人

818 不見不散

正經post有人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

香港人之前做咗咁多嘢嘅成果就快出到嚟

818再集結，同全世界講出我哋嘅心聲

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

美軍來了我帶路

我哋等唔切喇

Twitter出咗
反而佢喺facebook出文先值得留意

可能兩件事有關連？

好似澳門咁年年都派萬萬聲實小好多反對聲音，反送中除左反中外，另一個原因係大家尤其是年青人對政治既管治失信心，經濟好對自己無著數，經濟差就比人炒，申請個公屋都排十鳩幾年。
民生都未攪好學人玩政治

鳩噏啦，屌

點都好，大家最後都要靠自己，飛機勿打太耐啊！

侵侵心諗 事實上香港死唔死我冇所謂
一開始特登唔插手等你變死局，哩家件事返唔到轉頭，我先將哩張手牌打出打到你毫無還擊之力

i love u sir!

Trump對連登仔嚟講只係一個廢老

推

維尼睇唔到Facebook 嫁

sir出兵啦 頂唔住呀

Personal meeting 真係一句攞命

正解

對學生哥黎講
假如年年都派一萬比佢
佢地成長既過程裏面對政府既睇法可以有好大改變

然而我咁大個仔都數唔到一件政府幫過我既事

年年派錢其實真係滅唔少聲音
可惜呢個ON9 正苦
乜都唔做...
咁撚樣先恐怖
連維穏費都唔撚益你地
直接暴力維穏
仲恐怖過中共~

留名睇翻牆回應

自己上fb睇有冇藍勾咪知

sir!! this way!!

推，

侵侵好黑色幽默

撚狗開始

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

睇佢o的post個個都無嬲
再對比香港777同689...

[緊急分析]法！不！責！眾！

衣家問題係公安打人 但係香港警察硬食
如果查香港警察都會作反

轉個頭就賣左你班港豬

但大陸唔准用Facebook, Twitter

呢個可能性其實真係有。。。
TRUMP始終係一個商人

"If he wants, he can do it"
：但是我不想啊 什么叫人道?

其實都係威脅手段
只要中共再比多甜頭
佢就會賣港

佢要賣，都要過到國會先得架

Holy Xi
All Xi

唔好意思，借推

美國眾議院議長出左聲明，話好快會籌備通過《香港人權及自由法案》。

好快我地就可以有雙普選。

但大家一定要識得配合美國議會嘅行動；行錯棋，香港就永·遠·無·得·翻·身！！！

美國行到呢一著，係千載難逢嘅機會，求下香港人要珍惜！

重點
香港依家要做嘅事：

1. 瘋狂對外文宣
2.暫時保持克制，令美國有藉口通過議案

[求推上熱門]美國就快過人權法案 香港人必須配合！

呢個我都知
但係單睇佢個人就信唔過

侵d野捉唔到 所以大家聽完就算

721 811

佢twitter有一模一樣 學下用social media好嗎?

Personal meeting?
等阿侵教你點做啦！

捧殺

偶像得特朗普發聲 全球反共

其實如果香港人派多啲錢就唔再追求民主自由，就證明咗我哋同班澳門人一樣根本唔配有民主
做支那賤畜算

利用香港幫美國攞着數啫
唔好唔記得侵侵係生意佬

不過我支持

應該係同維尼傾撤僑/資之前唔好派老解大開殺戒

818 和平遊行比世界睇

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

其實依個係政治現實
如果冇社會問題點會有人出嚟反？老實講，民主要嘅係咩？就係可以用最低成本嘅方法去制衡勢力，避免利益同權力傾斜而引起社會嘅問題
你可以睇下歷史，歷史上所有文明都係由封建->社會問題->革命->民主，人地做順民幾百年添

自己香港自己救

呢個世界好多野都係互相利用，不用潔癖

佢係當你香港係西藏同新彊咁玩,
佢目的係同你換血,係要整死你,
就算佢而家派萬萬聲,目的都係為麻醉你,然後整死你

唔係好聽得明XD
有無簡譯最後果句個人會面

He is a great leader who very much has the respect of his people.

好想識下依位巴打有咩咁巴閉，會覺得連美國總統都只係一個廢老

推！

個獨立調查委員會係咪真係獨立都好難講

侵知道愈來愈少機會同刁大deal到
所以擺左香港上台 知道佢地係香港問題上唔讓步
將香港變成左磨心：因為解決唔到香港問題＞所以deal唔到

如果香港問題解決到 即使最後都係deal唔到 侵起碼多左份連任籌碼

陳同佳成功爭到香港變成貿易戰談判/中美冷戰/2020美國選戰主角

in trump trump we trust

啲錢要用唔同名目上繳俾中央 點派俾我哋啊

明日大愚

有邊個知道一篤精液可以有咁大影響力

即係臨時政府未行得住

根本係恐嚇嚟
習敗北，你一定搞得掂嘅！你喎，點會搞唔掂呀！
（搞唔掂洗唔洗我派美軍幫你搞）

句句有骨

SIR

召喚和理非及外文文宣高手！

完全係先禮後兵

迷TRUMP既有冇即刻扯扯地旗?

我次次report都唔得
跟住review個啲用哂英文打撚哂咩「facebook對香港人係racist，任由共產黨強姦香港人，打壓言論自由，違反人權，違反美國核心價值，為咗錢含中國條撚」，希望有用

睇下噚晚個市就明點解...

柒婆你大撚獲，侵侵上網講幾句，開幾多記召都唔掂

咁Trump有冇30分同30cm長先？冇嘅話點同我地連登仔比

personal meeting都幾醒
如果呢單嘢解決到 佢可以攞光環

如果每人派一千萬我真係唔反了

選舉近了
美國風向係撐香港
早幾日仲有條美國🇺🇸片
令好多侵支持者都感動
侵G20件事無出聲
而加迫到出面撐了

依家搞到咁樣肯定派萬萬聲都唔受
講緊未有任何示威發生之前

當年生意上香港玩左Trump一獲, 如果佢真心出手幫，佢真係聖人level

派錢無用，改善一下民生，施政係為香港人諗既，我相信無人會反政府囉，我地而加又係死不過仲有小小希望，唔反就遲啲先死不過唔會有希望

sir, this way

過咗人權法案仲有大把路要行
邊有咁快有普選
不過係好重要嘅一步就一定

係但好有幫助嘛
依家完全追究唔到d官員

侵侵要人翻牆 可恥

我愛侵侵

新加坡就係民生好
香港民生都無埋

所以說，不一定要迫Trump，美國民意夠大就能迫trump出聲

係救左佢一獲 唔係佢破左產

又擺肥豬習上枱

話晒係全世界有影響力既9up人

屌連登周圍叫人廢老同微博班支那叫我地廢青有咩分別